前線同後援 都請入一入黎30秒

俾30秒我多謝你地

第一次發夢（ 一個人發）

行個陣
On99上左石搏落唔番有絲打扶我跳番落黎
有前線關心我做乜著拖鞋咁勇

走個陣
有人問我要唔要衫換
有人提醒我邊個出口有狗要小心
去到元朗西鐵有前線頂住俾時間我走

無論前線定後援 第一次覺得
香港人 咁可愛 咁溫暖

On99聽到前面人嗌7點半走就幫手嗌
最後自己都留到10點 下次會冷靜評估先
對唔住 感謝你地付出

利申 急救科醫護 想問下之後除左發夢同airdrop地圖 有乜野可以實際行動可以發揮所長 更有效支援到運動

溝通問題成為每一次打機嘅問大問題，到底點先可以令前排坦克同後排輔助可以溝通到呢？

諗咗陣，發覺可以用顏色旗黎做訊號

前進

停留

退守

［建議］ 前後排溝通方案

你不如問吓杏林覺醒果啲

佢地好似有急救隊

不過呢個方法會俾狗都知道我地既情報

狗係咪都係進攻架啦

收到 而家去fb搵佢地

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

著拖鞋去抗爭係咩概念

請問做急救有咩用品你認為一定要帶
利申想救人幫人

唔係拖鞋既 係birkenstock
出左門口先發現on9左

生理鹽水同無菌紗布同micropore係最基本洗傷口既用具 bandage就視乎情況 包得到咪包 危險就cum住左傷口去安全地方先包 傷口最擔心係細菌感染
有明顯出血既地方 要隔紗布施適當力度止血 但椎間個d位要小心 隨時用力過度幫倒忙

咁就咪出啦
未ready就出 D狗一逼
行動唔方便要人救埋你就害埋人

下次會著番波鞋 知道on9廢事累人 所以覺得有d刺眼同攻鼻就退左 多謝巴打提醒